# novel

- title: 悪役転生だけどどうしてこうなった。
- title_zh1: 惡役轉生但是為什麼會變成這樣
- author: 関村イムヤ
- illust: 山下 ナナオ
- source: http://ncode.syosetu.com/n6613ck/
- cover: https://images-na.ssl-images-amazon.com/images/I/91UFnt6W9vL.jpg
- publisher: syosetu
- date: 2019-02-25T04:09:00+08:00
- status:
- novel_status: 0x0100

## sources

- http://ncode.syosetu.com/n0708cs/
- 

## illusts


## publishers

- syosetu

## series

- name: 悪役転生だけどどうしてこうなった。

## preface


```
以陰險毒辣而著稱的卡爾迪亞子爵家的小女兒艾莉莎‧卡爾迪亞，不知為什麼帶著前世的記憶而誕生。
在前世存在有一個以這個世界作為舞台的少女遊戲。
那麼轉生後的艾莉莎在這遊戲中的位置是什麼呢？
原來是與主要角色們進行敵對並殘忍的反派角色千金！！
因折磨領民的家族，在其前方等待她的是最壞的結局。

沒有外掛般的能力、也沒有可供使用的魔法。
為了能夠生存下去，只好不得不使用像反派角色一樣的冷酷無情的手段……
雖然沒有建立武功的打算了，當然對出人頭地也沒有任何的興趣。
但是隨著領主工作的開始、周囲的評價卻是以惡名一起上去了……。
到底為什麼會變成這樣！

　ファンタジー系乙女ゲーの世界の悪役令嬢として転生したエリザ・カルディアは、貴族の娘にも関わらず恋愛ゲームの世界というイメージからは縁遠い幼少期を送る事になる。そもそものゲームの舞台となる学園生活まで生きていられるかすら疑わしいとはどういう事なのか。ゲーム世界では華やかな学園生活に関係ないとばかりに殆ど登場すらしなかった隣国の情勢の変化から、まだ幼女なのに武器を持たねばならない立場になっていく。
　一体どうしてこうなった。

　チート能力はありません。魔法も使えません。倫理観は、生まれ変わってちょっとおかしくなったかもしれない。

　二稿版になります。旧版よりもゆっくり展開です。

　アリアンローズ様より書籍版全三巻が発売中です。こちらもよろしくお願いいたします。
```

## tags

- node-novel
- R15
- syosetu
- シリアス
- ダーク
- チート能力無し
- ハイファンタジー〔ファンタジー〕
- 乙女ゲーム
- 女主人公
- 女装
- 宗教
- 宮廷陰謀劇
- 悪役
- 悪役令嬢転生
- 成り上がり
- 戦争
- 時々ほのぼの
- 残酷な描写あり
- 男装
- 異世界転生
- 貴族
- 領地経営
- その他
- その他〔その他〕
- ファンタジー
- 前世
- 外伝
- 夢
- 救いはありません
- 

# contribute

- 土之女神
- 可可雪松子
- sombremal
- treeking0
- redsandy0
- 56965速度
- 温血的蛇
- IIPUGII
- 十面绘
- 尘埃院长
- Orsted1号
- 腹黑的轩轩
- MoneyOnlyOK
- 很大书虫
- 

# options

## downloadOptions

- noFilePadend: true
- filePrefixMode: 1
- startIndex: 1

## syosetu

- txtdownload_id:
- series_id: s1455c
- novel_id: n6613ck

## textlayout

- allow_lf2: false

# link

- [小説情報](https://ncode.syosetu.com/novelview/infotop/ncode/n6613ck/)
- [悪役転生だけどどうしてこうなった。](http://ncode.syosetu.com/s1455c/)
- [恶役转生但是为什么会变成这样吧](https://tieba.baidu.com/f?kw=%E6%81%B6%E5%BD%B9%E8%BD%AC%E7%94%9F%E4%BD%86%E6%98%AF%E4%B8%BA%E4%BB%80%E4%B9%88%E4%BC%9A%E5%8F%98%E6%88%90%E8%BF%99%E6%A0%B7&ie=utf-8&tp=0 "恶役转生但是为什么会变成这样")
- [整合](https://tieba.baidu.com/p/4757720966 "整合")
- [登場人物／用語／簡易年表](https://tieba.baidu.com/p/5516247077 "登場人物／用語／簡易年表")
- https://shimo.im/sheets/DW0LrSVl1IsgwxhW/MODOC
- https://pan.baidu.com/s/1agMUJlDXOpYFJx7bxRHSbg bfgp
- 

